會都我 誰上愛命拼天今你便隨

對面然坦

咁岩既

有咩咁啱

無飯食

有時清醒才是錯誤的開始

食飯無

貴珍 貴珍 貴珍

都block撚咗你.txt

Why

你近排有咩做

返工同返工

放假啦

接咗freelance，放假都要做嘢